啱先同00後fd吹水 佢居然話av女優好dirty 成日同唔同仔搞野

佢：
我：

佢：你覺唔覺av女優呢行好dirty，啲女肯為咗＄同仔搞野仲要拍片share

我：屌你咪on9啦，拍戲咋邊會真屌㗎

佢：你老母我睇果啲無格㗎，成支司華力腸插入去都有得假

我：咪on9啦，明顯cg嚟啦，你幾時見過咁大條司華力腸

佢：我有野做返屋企先

依加啲00後真係廢材嚟，連基本知識都冇，差啲想屌到佢跪低

：樓主好波
：00後on99

善心打破0回覆

有冇投樓主on99?

I love u 3000

總有人扮清高，話唔睇嘅，
其實重睇得多過你

PO定先，有咩用？

你同我跪喺度